有無人覺得太興辣椒油好好味

有無人知咩牌子？
好香好正

清是咪飲錯左和興白花油